到底床褥一排要反轉嗎？

隔幾耐到

七七四十九

反越多越耐用 我一個月反一次

晚晚反先防到塵蟎

反得多啲肉汁無哂

訓到半夜起身反一次

射左落張床度，反一反又用得